用一句歌詞去表達自己依家嘅現況

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

[發][發][發][發] 今天是大年三十了 ，祝大家新年快乐🎀🎀 開開心心[Yeah!][Yeah!][Yeah!][Yeah!]
┏╮/╱¸.•*""*•.¸
💛 新年事事順利💛
╱/╰┛¸.新年天天，好心情💛
✿祝福所有人👉✪✿
┊ ┊ ┊ 開心順利¸.•*¨*•🐳┊ ┊ 好運連連¸.•*¨*• 🐳
┊ 幸福滿滿¸.•*¨*• 🐳 闔家安康¸.•*¨*•🐳
__ *🐼*🐼*真摯*🐼*🐼*
_*🐼****🐼願您🐼****🐼*
*🐼*_吉祥_*⭐*_ 如意_*🐼*
*🐼* ___ 平安 健康 ___*🐼*
_*🐼*__ 順心 愉悅 __ *🐼*
__ *🐼*幸福 __ 美滿*🐼*
__ ___*🐼*好運到*🐼*
________*🐼* *🐼*
祝福您*🐼* 🍀🌺🍒*¯•.¸✲☆ ┊ ┊☆淡淡的牽掛🍒*¯•✲☆
┊ ┊☆深深的祝福🍒*¯`✲☆
┊ ┊☆淺淺的微笑🍒*.✲☆*
┊ ┊☆滿滿的喜悅🍒☆ *
┊ ┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ 💛
┊ 💛
💛財運滾滾来。
狗年旺旺旺。🎉🎉🎉🎉

你含撚啦，阻鳩住晒

你咬我食？

也許你不會為我停留 那就讓我站在你的背後

很多人都像我 一個人過生活

如早知今生跟你有幸可相愛 在當初應更努力為未來

點解唔早啲遇到你...

躲於那處 總是想你 沒一處不在

we dont talk anymore

一想起再累也是要做人

但願是場夢 對你當初的心動

如果可以的話 多想從來沒認識過你

無愛可失 得不到相戀別說失戀

明知愛這種男孩子 也許只能如此

夠鐘死心了

想愛你 日子爲何都給錯過

感情如同等搭地鐵 人別越過底線

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 連場虛構....

我會消失，讓自己一個抑鬱。

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

Can you hear me?
I’m trying to hear you

明知他貪新嫌舊亦不理

*厭

每道裂痕裂入我心懲罰都想不往此生

過去 會過去的 情懷不會倒退

你的城市沒有一扇門為我打開啊

也許我不該在你的世界

其實我的心有一個缺口，等待拿走的人把它還給我

就怪我太清楚 清楚你的風流
明白你一世亦貪新厭舊

I'd rather be a lover than a fighter
Cause all my life, I've been fighting.

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好

相信在國外 你跟我先可這麼相愛
回到這裡萬人在與我競賽

一種愛千種刺痛

不拖手或者都可堪稱熱戀
一拖手比咳嗽更短
太快了我未快樂過已失戀

感謝我不可以住進你的眼睛
所以才能擁抱你的背影

不要自作多情去做夢

是我敏感 誤會戀愛降臨 從未發生 交不出初吻

可會知 我心裡困倦滿腔
夜闌靜 問有誰共鳴

疲倦了讓我休假

人生已經太匆匆,我好害怕總是淚眼朦朧,忘了我就沒有痛, 忘了你也沒有用, 將往事留在風中...

如果可以恨我 全力痛恨我

唉 SAME HERE

不必先等到你出口

賀新年 賀新年